求救 面試時點攞兩個星期假？

今日見咗份工，大公司，package都唔錯，佢都好急請人。但係我大半年前已經plan咗去旅行兩個星期，有冇巴打絲打有經驗之談分享，或者點樣提出請假係可以減低傷亡，真心求救

請你返黎托呀?

Fresh grad就Cancell個trip
老尿忽人就搵過第二份工算

點都會利申 佢唔ok再搵過份

你係好岩間公司既，早d講聲
比d誠意人地都易處理，臨飛先講理得你升仙都唔會留位比你

應該話一日未正式返工都有仲得講
要返工個日先話唔返得就點都死

五年經驗 唔上唔落三殺位

多謝巴打建議 我諗聽日我會收到電話 到時自爆 睇命水

唔敢講一定岩
但係有禮貌同誠意好緊要
同埋係咪唔好直接講去玩會好d?
定係照直講話好耐之前己經plan好約曬人，唔想失信於人咁？

btw. 祝好運